const quizData = [
  //1
  {
    question: "рЃњрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃљрЃџрЃћрЃЌ $\\dfrac{1}{3} Рѕњ 0{,}(11) + \\dfrac{7}{9}$.",
    options: ["$\\dfrac{10}{9}$", "$\\dfrac{1}{9}$", "$\\dfrac{2}{3}$", "$\\dfrac{4}{3}$", "$0$", "$1$"],
    correct: 5,
    tags: []
  },

  //2
  {
    question: "рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃўрЃљ $A = 0{,}3(12)$, $B = \\dfrac{10}{33}$, $C = \\dfrac{3}{11}$, $D = \\dfrac{19}{55}$ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃћрЃЉрЃў. рЃЊрЃљрЃљрЃџрЃљрЃњрЃћрЃЌ рЃќрЃарЃЊрЃўрЃА рЃЏрЃўрЃ«рЃћрЃЊрЃЋрЃўрЃЌ (рЃърЃљрЃбрЃљрЃарЃўрЃЊрЃљрЃю рЃЊрЃўрЃЊрЃўрЃАрЃЎрЃћрЃю).",
    options: ["$A, C, B, D$", "$B, A, C, D$", "$C, B, A, D$", "$B, C, A, D$", "$D, C, B, A$", "$A, D, B, C$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },

  //3
  {
    question: "рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃўрЃљ $a = 81$ рЃЊрЃљ $b = 32$ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃћрЃЉрЃў. $A$ рЃАрЃўрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃћ рЃерЃћрЃЊрЃњрЃћрЃЉрЃљ $a$ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃўрЃА рЃДрЃЋрЃћрЃџрЃљ рЃњрЃљрЃЏрЃДрЃЮрЃцрЃўрЃАрЃњрЃљрЃю. $B$ рЃАрЃўрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃћ рЃЎрЃў $b$ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃўрЃА рЃДрЃЋрЃћрЃџрЃљ рЃњрЃљрЃЏрЃДрЃЮрЃцрЃўрЃАрЃњрЃљрЃю. рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃюрЃў рЃћрЃџрЃћрЃЏрЃћрЃюрЃбрЃўрЃљ $A \\cup B$ рЃАрЃўрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃћрЃерЃў?",
    options: ["$7$", "$5$", "$12$", "$10$", "$15$", "$11$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },

  //4
  {
    question: "рЃарЃљ рЃфрЃўрЃцрЃарЃўрЃЌ рЃЉрЃЮрЃџрЃЮрЃЋрЃЊрЃћрЃЉрЃљ рЃерЃћрЃЏрЃЊрЃћрЃњрЃў рЃБрЃљрЃарЃДрЃЮрЃцрЃўрЃЌрЃў рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃўрЃА рЃЏрЃЮрЃЊрЃБрЃџрЃў: $2024^8 Рѕњ 199^{199}$?",
    options: ["$1$", "$9$", "$2$", "$5$", "$8$", "$3$"],
    correct: 5,
    tags: []
  },

  //5
  {
    question: "рЃгрЃарЃцрЃћрЃќрЃћ рЃЏрЃЮрЃюрЃўрЃерЃюрЃБрЃџрЃўрЃљ $A$, $B$, $C$, $D$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃў рЃўрЃАрЃћ, рЃарЃЮрЃЏ $AB = 10$, $BC = 12$, $AD = 6$. рЃарЃўрЃАрЃў рЃбрЃЮрЃџрЃў рЃЋрЃћрЃа рЃўрЃЦрЃюрЃћрЃЉрЃљ $CD$ рЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃўрЃА рЃАрЃўрЃњрЃарЃФрЃћ?",
    options: ["$18$", "$4$", "$8$", "$28$", "$16$", "рЃерЃћрЃБрЃФрЃџрЃћрЃЉрЃћрЃџрЃўрЃљ рЃњрЃљрЃюрЃАрЃљрЃќрЃдрЃЋрЃарЃљ"],
    correct: 0,
    tags: []
  },
  //6
  {
    question: "рЃарЃљрЃА рЃБрЃЊрЃарЃўрЃА $(5 РіЏ 9) РіЏ 7$, рЃЌрЃБ $a РіЏ b$ рЃљрЃарЃўрЃА $a$ рЃЊрЃљ $b$ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃюрЃљрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃўрЃА рЃњрЃљрЃЏрЃДрЃЮрЃцрЃЌрЃљ рЃарЃљрЃЮрЃЊрЃћрЃюрЃЮрЃЉрЃљ?",
    options: ["$3$", "$8$", "$6$", "$10$", "$4$", "$12$"],
    correct: 1,
    tags: []
  },

  //7
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $A Рќ│ B$ рЃАрЃўрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃћрЃерЃў рЃћрЃџрЃћрЃЏрЃћрЃюрЃбрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃарЃљрЃЮрЃЊрЃћрЃюрЃЮрЃЉрЃљ, рЃЌрЃБ $A = \\{1; 2; 4; 8\\}$ рЃЊрЃљ $B = \\{2; 4; 6; 7; 9; 11\\}$. ($A Рќ│ B = (A\\backslash B) \\cup (B\\backslash A)$)",
    options: ["$1$", "$2$", "$3$", "$4$", "$5$", "$6$"],
    correct: 5,
    tags: []
  },

  //8
  {
    question: "рЃЎрЃџрЃљрЃАрЃерЃў рЃџрЃўрЃЎрЃљрЃќрЃћ рЃЏрЃљрЃдрЃљрЃџрЃў рЃЌрЃљрЃюрЃљрЃЎрЃџрЃљрЃАрЃћрЃџрЃЌрЃљ $\\dfrac{4}{9}$ рЃюрЃљрЃгрЃўрЃџрЃўрЃљ, рЃ«рЃЮрЃџрЃЮ рЃЏрЃљрЃАрЃќрЃћ рЃЊрЃљрЃЉрЃљрЃџрЃў $\\dfrac{1}{2}$ рЃюрЃљрЃгрЃўрЃџрЃўрЃљ, рЃЏрЃўрЃАрЃў рЃАрЃўрЃЏрЃљрЃдрЃџрЃўрЃА рЃЎрЃў рЃљрЃарЃљрЃЋрЃўрЃюрЃљрЃљ. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃљрЃЏ рЃЎрЃџрЃљрЃАрЃўрЃА рЃЏрЃЮрЃАрЃгрЃљрЃЋрЃџрЃћрЃЌрЃљ рЃарЃљрЃЮрЃЊрЃћрЃюрЃЮрЃЉрЃўрЃА рЃњрЃљрЃЏрЃЮрЃЏрЃАрЃљрЃ«рЃЋрЃћрЃџрЃў рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃўрЃА рЃфрЃўрЃцрЃарЃЌрЃљ рЃ»рЃљрЃЏрЃў.",
    options: ["$9$", "$7$", "$11$", "$5$", "$8$", "$4$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },

  //9
  {
    question: "$A$, $B$, $C$, $D$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃў рЃљрЃЏ рЃЌрЃљрЃюрЃЏрЃўрЃЏрЃЊрЃћрЃЋрЃарЃЮрЃЉрЃўрЃЌ рЃгрЃарЃцрЃћрЃќрЃћ рЃўрЃАрЃћрЃљ рЃљрЃдрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў, рЃарЃЮрЃЏ $AB = 6$, $BC = 7$, $CD = 8$. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $AB$ рЃЊрЃљ $CD$ рЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃерЃБрЃљ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃА рЃерЃЮрЃарЃўрЃА рЃЏрЃљрЃюрЃФрЃўрЃџрЃў.",
    options: ["$11$", "$14$", "$10$", "$15$", "$13$", "$17$"],
    correct: 1,
    tags: []
  },

  //10
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃЏрЃЮрЃАрЃљрЃќрЃдрЃЋрЃарЃћ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃАрЃ«рЃЋрЃљрЃЮрЃЉрЃљ, рЃЌрЃБ рЃћрЃарЃЌрЃў рЃЏрЃљрЃЌрЃњрЃљрЃюрЃў рЃЏрЃћрЃЮрЃарЃўрЃА $\\dfrac{2}{3}$-рЃўрЃљ.",
    options: ["$18^\\circ$", "$30^\\circ$", "$36^\\circ$", "$45^\\circ$", "$64^\\circ$", "$72^\\circ$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },

  //11
  {
    question: "$a$, $b$, $c$, $d$, $e$, $f$ рЃћрЃарЃЌрЃЏрЃљрЃюрЃћрЃЌрЃўрЃАрЃњрЃљрЃю рЃњрЃљрЃюрЃАрЃ«рЃЋрЃљрЃЋрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў рЃћрЃЦрЃЋрЃАрЃў рЃўрЃАрЃћрЃЌрЃў рЃюрЃљрЃбрЃБрЃарЃљрЃџрЃБрЃарЃў рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃўрЃљ, рЃарЃЮрЃЏ $a \\cdot b = c$; $d = \\dfrac{a}{3}$; $b = 5 \\cdot e$; $2 \\cdot f = d$. рЃљрЃЏ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃћрЃЉрЃўрЃЊрЃљрЃю рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃў рЃўрЃДрЃЮрЃцрЃљ рЃБрЃюрЃљрЃерЃЌрЃЮрЃЌ рЃЊрЃљрЃюрЃљрЃарЃЕрЃћрЃю рЃ«рЃБрЃЌрЃўрЃЋрЃћ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃќрЃћ?",
    options: ["$a$", "$b$", "$c$", "$d$", "$f$", "рЃљрЃарЃфрЃћрЃарЃЌрЃў"],
    correct: 2,
    tags: []
  },

  //12
  {
    question: "$A$, $B$, $C$ рЃњрЃљрЃюрЃАрЃ«рЃЋрЃљрЃЋрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў, рЃљрЃарЃљ рЃфрЃљрЃарЃўрЃћрЃџрЃў рЃАрЃўрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃћрЃћрЃЉрЃўрЃљ. рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃџрЃўрЃџрЃЌрЃљрЃњрЃљрЃю рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃўрЃљ $A$ рЃАрЃўрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃўрЃА рЃЦрЃЋрЃћрЃАрЃўрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃћ?",
    options: ["$(A \\cup B) \\backslash (B \\cap C)$", "$(B \\cup A) \\cup (C \\cap A)$", "$A \\backslash (A \\cup B \\cup C)$", "$(A \\cup B) \\backslash C$", "$(A \\cup C) \\backslash (B \\cap C)$", "$(C \\cup A) \\cup (C \\cap B)$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },

  //13
  {
    question: "рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃўрЃЌ рЃдрЃћрЃарЃФрЃќрЃћ $A$, $C$, $D$, $B$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃў рЃљрЃЏ рЃЌрЃљрЃюрЃЏрЃўрЃЏрЃЊрЃћрЃЋрЃарЃЮрЃЉрЃўрЃЌ рЃўрЃАрЃћрЃљ рЃљрЃдрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў, рЃарЃЮрЃЏ $AC = CD = DB$. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $C$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃА рЃЎрЃЮрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃюрЃљрЃбрЃў, рЃЌрЃБ $A$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃА рЃЎрЃЮрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃюрЃљрЃбрЃўрЃљ $a$, рЃ«рЃЮрЃџрЃЮ $B$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃА рЃЎрЃЮрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃюрЃљрЃбрЃўрЃљ $b$.",
    options: ["$2a$", "$\\dfrac{a + b}{2}$", "$\\dfrac{2a + b}{3}$", "$\\dfrac{b - a}{2}$", "$\\dfrac{b - a}{3}$", "$\\dfrac{a + b}{4}$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },

  //14
  {
    question: "рЃАрЃЎрЃЮрЃџрЃљрЃерЃў рЃЏрЃћрЃерЃЋрЃўрЃЊрЃћ рЃЎрЃџрЃљрЃАрЃћрЃџрЃЌрЃљ $\\dfrac{1}{3}$ рЃЏрЃљрЃЌрЃћрЃЏрЃљрЃбрЃўрЃЎрЃљрЃерЃў рЃерЃћрЃцрЃљрЃАрЃЊрЃљ $8$ рЃЦрЃБрЃџрЃўрЃЌ, $\\dfrac{1}{4}$ рЃерЃћрЃцрЃљрЃАрЃЊрЃљ $9$ рЃЦрЃБрЃџрЃўрЃЌ, рЃ«рЃЮрЃџрЃЮ $\\dfrac{1}{7}$ рЃерЃћрЃцрЃљрЃАрЃЊрЃљ $10$ рЃЦрЃБрЃџрЃўрЃЌ. рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃюрЃў рЃЏрЃћрЃерЃЋрЃўрЃЊрЃћ рЃЎрЃџрЃљрЃАрЃћрЃџрЃўрЃљ рЃАрЃЎрЃЮрЃџрЃљрЃерЃў рЃЌрЃБ рЃЏрЃљрЃЌрЃў рЃарЃљрЃЮрЃЊрЃћрЃюрЃЮрЃЉрЃљ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЮрЃЉрЃарЃўрЃЋрЃљрЃЊ рЃбрЃЮрЃџрЃўрЃљ $a$ рЃЊрЃљ $b$ рЃгрЃарЃцрЃћрЃћрЃЉрЃА рЃерЃЮрЃарЃўрЃА рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃўрЃА рЃњрЃарЃљрЃЊрЃБрЃАрЃБрЃџрЃў рЃќрЃЮрЃЏрЃўрЃА?",
    options: ["$35$", "$68$", "$168$", "$120$", "$84$", "$90$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },

  //15
  {
    question: "рЃЮрЃарЃў рЃърЃљрЃарЃљрЃџрЃћрЃџрЃБрЃарЃў $a$ рЃЊрЃљ $b$ рЃгрЃарЃцрЃћ рЃњрЃљрЃЊрЃљрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃўрЃџрЃўрЃљ рЃЏрЃћрЃАрЃљрЃЏрЃћ рЃгрЃарЃцрЃўрЃЌ. рЃЏрЃўрЃдрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў рЃерЃўрЃњрЃљ рЃфрЃљрЃџрЃЏрЃ«рЃарЃўрЃЋрЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃЉрЃўрЃАрЃћрЃЦрЃбрЃарЃўрЃАрЃћрЃЉрЃўрЃЊрЃљрЃю рЃћрЃарЃЌрЃў $a$ рЃгрЃарЃцрЃћрЃАрЃЌрЃљрЃю рЃЦрЃЏрЃюрЃўрЃА $\\alpha$ рЃЏрЃљрЃ«рЃЋрЃўрЃџ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃА, рЃЏрЃћрЃЮрЃарЃћ $b$ рЃгрЃарЃцрЃћрЃАрЃЌрЃљрЃю рЃЦрЃЏрЃюрЃўрЃА $\\beta$ рЃЏрЃљрЃ«рЃЋрЃўрЃџ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃА. рЃљрЃЏ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃАрЃ«рЃЋрЃљрЃЮрЃЉрЃљ $20^\\circ$-рЃўрЃљ. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃЏрЃљрЃЌ рЃерЃЮрЃарЃўрЃА рЃБрЃЏрЃфрЃўрЃарЃћрЃАрЃў.",
    options: ["$10^\\circ$", "$35^\\circ$", "$40^\\circ$", "$45^\\circ$", "$30^\\circ$", "$25^\\circ$"],
    correct: 1,
    tags: []
  },

  //16
  {
    question: "рЃњрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃљрЃџрЃћрЃЌ $1 Рѕњ (2 Рѕњ (3 Рѕњ (4 Рѕњ (5 Рѕњ (6 Рѕњ 7)))))$.",
    options: ["$Рѕњ1$", "$Рѕњ2$", "$Рѕњ6$", "$4$", "$6$", "$11$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },

  //17
  {
    question: "рЃАрЃљрЃ«рЃџрЃерЃў рЃЮрЃарЃў рЃўрЃАрЃарЃћрЃЉрЃўрЃљрЃюрЃў рЃАрЃљрЃљрЃЌрЃўрЃљ. рЃћрЃарЃЌрЃў рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃарЃЕрЃћрЃЉрЃљ рЃЊрЃдрЃћ-рЃдрЃљрЃЏрЃћрЃерЃў $15$ рЃгрЃБрЃЌрЃўрЃЌ, рЃЏрЃћрЃЮрЃарЃћ рЃгрЃўрЃю рЃЏрЃўрЃЊрЃўрЃА $10$ рЃгрЃБрЃЌрЃўрЃЌ. рЃЊрЃдрЃћрЃА рЃЊрЃдрЃўрЃА $12$ рЃАрЃљрЃљрЃЌрЃќрЃћ рЃЮрЃарЃўрЃЋрЃћ рЃАрЃљрЃљрЃЌрЃў рЃАрЃгрЃЮрЃа рЃЊрЃарЃЮрЃА рЃљрЃЕрЃЋрЃћрЃюрЃћрЃЉрЃА. рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃџрЃўрЃџрЃЌрЃљрЃњрЃљрЃю рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃюрЃў рЃЊрЃдрЃћ-рЃдрЃљрЃЏрЃўрЃА рЃерЃћрЃЏрЃЊрЃћрЃњ рЃљрЃЕрЃЋрЃћрЃюрЃћрЃЉрЃћрЃю рЃЮрЃарЃўрЃЋрЃћ рЃАрЃљрЃљрЃЌрЃў рЃћрЃарЃЌрЃЊрЃарЃЮрЃБрЃџрЃљрЃЊ рЃЎрЃўрЃЊрЃћрЃЋ рЃАрЃгрЃЮрЃа рЃЊрЃарЃЮрЃА?",
    options: ["$24$", "$36$", "$96$", "$144$", "$196$", "$240$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },

  //18
  {
    question: "рЃЏрЃљрЃЦрЃАрЃўрЃЏрЃБрЃЏ рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃќрЃћ рЃњрЃљрЃўрЃДрЃЮрЃцрЃљ $2 \\cdot 3 \\cdot n \\cdot (n + 1) \\cdot (n + 2)$ рЃюрЃљрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃў рЃюрЃћрЃЉрЃўрЃАрЃЏрЃўрЃћрЃарЃў рЃюрЃљрЃбрЃБрЃарЃљрЃџрЃБрЃарЃў $n$ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃўрЃАрЃЌрЃЋрЃўрЃА?",
    options: ["$3$", "$6$", "$12$", "$36$", "$72$", "$108$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },

  //19
  {
    question: "рЃЌрЃБ рЃЮрЃарЃў рЃюрЃћрЃЉрЃўрЃАрЃЏрЃўрЃћрЃарЃў рЃгрЃарЃцрЃћ рЃњрЃљрЃЊрЃљрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃўрЃџрЃўрЃљ рЃЏрЃћрЃАрЃљрЃЏрЃћ рЃгрЃарЃцрЃўрЃЌ, рЃЏрЃљрЃерЃўрЃю рЃЏрЃўрЃдрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃАрЃўрЃЊрЃўрЃЊрЃћрЃћрЃЉрЃўрЃАрЃЌрЃЋрЃўрЃА рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃџрЃўрЃЌрЃљрЃњрЃљрЃю рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃў рЃњрЃљрЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃЌрЃЦрЃЋрЃљрЃЏрЃўрЃљ рЃљрЃБрЃфрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃџрЃљрЃЊ рЃГрЃћрЃерЃЏрЃљрЃарЃўрЃбрЃў? <br><br> $(­ЮЉј)$ рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃўрЃЏрЃћ рЃЮрЃарЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃўрЃА рЃ»рЃљрЃЏрЃў $120^\\circ$-рЃўрЃљ $\\quad$ $(­ЮЉЈ)$ рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃўрЃЏрЃћ рЃћрЃЦрЃЋрЃАрЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћ рЃбрЃЮрЃџрЃўрЃљ <br><br> $(­ЮЉљ)$ рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃўрЃЏрЃћ рЃАрЃљрЃЏрЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћ рЃбрЃЮрЃџрЃўрЃљ $\\quad$ $(­ЮЉЉ)$ рЃерЃўрЃњрЃљ рЃфрЃљрЃџрЃЏрЃ«рЃарЃўрЃЋрЃў рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃўрЃЏрЃћ рЃЮрЃарЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃўрЃА рЃ»рЃљрЃЏрЃў $180^\\circ$-рЃўрЃљ <br><br> $(­ЮЉњ)$ рЃерЃўрЃњрЃљ рЃ»рЃЋрЃљрЃарЃћрЃЊрЃўрЃюрЃў рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃўрЃЏрЃћ рЃЮрЃарЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћ рЃбрЃЮрЃџрЃўрЃљ",
    options: ["рЃЏрЃ«рЃЮрЃџрЃЮрЃЊ $a$", "рЃЏрЃ«рЃЮрЃџрЃЮрЃЊ $b$", "рЃЏрЃ«рЃЮрЃџрЃЮрЃЊ $d$ рЃЊрЃљ $c$", "рЃЏрЃ«рЃЮрЃџрЃЮрЃЊ $d$ рЃЊрЃљ $e$", "рЃЏрЃ«рЃЮрЃџрЃЮрЃЊ $e$ рЃЊрЃљ $b$", "рЃљрЃарЃфрЃћрЃарЃЌрЃў рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃџрЃўрЃџрЃЌрЃљрЃњрЃљрЃю"],
    correct: 5,
    tags: []
  },

  //20
  {
    question: "рЃАрЃљрЃЏрЃў рЃњрЃљрЃюрЃАрЃ«рЃЋрЃљрЃЋрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў $a$, $b$ рЃЊрЃљ $c$ рЃгрЃарЃцрЃћ рЃћрЃарЃЌ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃерЃў рЃўрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃћрЃЉрЃљ. рЃЏрЃўрЃдрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў рЃћрЃЦрЃЋрЃАрЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃўрЃЊрЃљрЃю рЃАрЃљрЃЏрЃў рЃўрЃАрЃћ рЃерЃћрЃћрЃцрЃљрЃарЃЊрЃћрЃЉрЃљ рЃћрЃарЃЌрЃЏрЃљрЃюрЃћрЃЌрЃА рЃарЃЮрЃњрЃЮрЃарЃф $2:3:4$. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃљрЃЏ рЃћрЃЦрЃЋрЃАрЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃўрЃЊрЃљрЃю рЃБрЃЊрЃўрЃЊрЃћрЃАрЃўрЃАрЃљ рЃЊрЃљ рЃБрЃЏрЃфрЃўрЃарЃћрЃАрЃўрЃА рЃАрЃ«рЃЋрЃљрЃЮрЃЉрЃљ.",
    options: ["$10^\\circ$", "$24^\\circ$", "$30^\\circ$", "$36^\\circ$", "$40^\\circ$", "$80^\\circ$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },

  //21
  {
    question: "рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃюрЃў рЃЦрЃЋрЃћрЃАрЃўрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃћ рЃњрЃљрЃљрЃЕрЃюрЃўрЃљ рЃАрЃўрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃћрЃА, рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃўрЃф рЃерЃћрЃЊрЃњрЃћрЃЉрЃљ $420$-рЃўрЃА рЃДрЃЋрЃћрЃџрЃљ рЃЏрЃљрЃарЃбрЃўрЃЋрЃў рЃњрЃљрЃЏрЃДрЃЮрЃцрЃўрЃАрЃњрЃљрЃю?",
    options: ["$12$", "$16$", "$24$", "$8$", "$6$", "$32$"],
    correct: 1,
    tags: []
  },

  //22
  {
    question: "рЃарЃљ рЃюрЃљрЃерЃЌрЃА рЃњрЃЋрЃљрЃФрЃџрЃћрЃЋрЃА $17 \\cdot 48 \\cdot (9n + 4) \\cdot (18m + 7) \\cdot (23k + 2) \\cdot (45p + 18)$ рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃў $9$-рЃќрЃћ рЃњрЃљрЃДрЃЮрЃцрЃўрЃАрЃљрЃА? ($n$, $m$, $k$, $p$ - рЃюрЃћрЃЉрЃўрЃАрЃЏрЃўрЃћрЃарЃў рЃюрЃљрЃбрЃБрЃарЃљрЃџрЃБрЃарЃў рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃћрЃЉрЃўрЃљ)",
    options: ["$0$", "$1$", "$3$", "$4$", "$5$", "$6$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },

  //23
  {
    question: "рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃўрЃЌ рЃдрЃћрЃарЃФрЃќрЃћ рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃўрЃљ $A$, $B$, $C$ рЃњрЃљрЃюрЃАрЃ«рЃЋрЃљрЃЋрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃў рЃљрЃЏ рЃЌрЃљрЃюрЃЏрЃўрЃЏрЃЊрЃћрЃЋрЃарЃЮрЃЉрЃўрЃЌ (рЃЏрЃљрЃарЃфрЃ«рЃюрЃўрЃЊрЃљрЃю рЃЏрЃљрЃарЃ»рЃЋрЃюрЃўрЃЋ). $A$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃА рЃЎрЃЮрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃюрЃљрЃбрЃўрЃљ $|a|$, $B$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃА рЃЎрЃЮрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃюрЃљрЃбрЃўрЃљ $|b|$, $C$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃА рЃЎрЃЮрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃюрЃљрЃбрЃўрЃљ $|a Рѕњ b|$, $D$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃА рЃЎрЃЮрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃюрЃљрЃбрЃўрЃљ $|a + b|$, $M$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃА рЃЎрЃЮрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃюрЃљрЃбрЃўрЃљ $\\dfrac{|a|}{3}$, $N$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃА рЃЎрЃЮрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃюрЃљрЃбрЃўрЃљ $\\dfrac{|b|}{7}$ ($a, b, c$ рЃЏрЃЌрЃћрЃџрЃў рЃарЃўрЃфрЃ«рЃЋрЃћрЃЉрЃўрЃљ). рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃџрЃўрЃџрЃЌрЃљрЃњрЃљрЃю рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃў рЃњрЃљрЃюрЃџрЃљрЃњрЃћрЃЉрЃљрЃљ рЃерЃћрЃБрЃФрЃџрЃћрЃЉрЃћрЃџрЃў рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃў рЃЌрЃљрЃюрЃЏрЃўрЃЏрЃЊрЃћрЃЋрЃарЃЮрЃЉрЃўрЃЌ? <br><br> (I) $M,N,A,D,B,C$ $\\quad$ (II) $M,A,N,D,B,C$ $\\quad$ (III) $M,A,N,B,D,C$ $\\quad$ (IV) $D,N,M,A,B,C$",
    options: ["рЃЏрЃ«рЃЮрЃџрЃЮрЃЊ I", "рЃЏрЃ«рЃЮрЃџрЃЮрЃЊ II", "рЃЏрЃ«рЃЮрЃџрЃЮрЃЊ III", "рЃЏрЃ«рЃЮрЃџрЃЮрЃЊ IV", "рЃЏрЃ«рЃЮрЃџрЃЮрЃЊ I рЃЊрЃљ II", "рЃЏрЃ«рЃЮрЃџрЃЮрЃЊ III рЃЊрЃљ IV"],
    correct: 2,
    tags: []
  },

  //24
  {
    question: "рЃАрЃўрЃЉрЃарЃбрЃДрЃћрЃќрЃћ рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃўрЃљ рЃЮрЃарЃў рЃърЃљрЃарЃљрЃџрЃћрЃџрЃБрЃарЃў рЃгрЃарЃцрЃћ. рЃАрЃБрЃџ рЃЏрЃљрЃЌрЃќрЃћ рЃЏрЃЮрЃюрЃўрЃерЃюрЃБрЃџрЃўрЃљ $8$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃў. рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃџрЃўрЃџрЃЌрЃљрЃњрЃљрЃю рЃЏрЃљрЃЦрЃАрЃўрЃЏрЃБрЃЏ рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃюрЃў рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃў рЃЏрЃўрЃўрЃдрЃћрЃЉрЃљ рЃгрЃЋрЃћрЃарЃЮрЃћрЃЉрЃўрЃЌ рЃЏрЃЮрЃюрЃўрЃерЃюрЃБрЃџ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃћрЃЉрЃерЃў?",
    options: ["$32$", "$36$", "$42$", "$45$", "$48$", "$54$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },

  //25
  {
    question: "$\\angle ABC$ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃўрЃА рЃЉрЃўрЃАрЃћрЃЦрЃбрЃарЃўрЃАрЃўрЃА рЃЏрЃўрЃћрЃа $BC$ рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃўрЃА рЃърЃљрЃарЃљрЃџрЃћрЃџрЃБрЃа рЃгрЃарЃцрЃћрЃАрЃЌрЃљрЃю рЃерЃћрЃЦрЃЏрЃюрЃўрЃџрЃў рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃўрЃА рЃЉрЃўрЃАрЃћрЃЦрЃбрЃарЃўрЃАрЃљ рЃЊрЃљ $BC$ рЃгрЃарЃцрЃћрЃАрЃЌрЃљрЃю рЃљрЃЊрЃњрЃћрЃюрЃА $20^\\circ$-рЃўрЃљрЃю рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃА. рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃџрЃўрЃџрЃЌрЃљрЃњрЃљрЃю рЃарЃўрЃАрЃў рЃбрЃЮрЃџрЃў рЃерЃћрЃўрЃФрЃџрЃћрЃЉрЃљ рЃўрЃДрЃЮрЃА $\\angle ABC$ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃўрЃА рЃАрЃўрЃЊрЃўрЃЊрЃћ?",
    options: ["$80^\\circ$", "$40^\\circ$", "$120^\\circ$", "$30^\\circ$", "$140^\\circ$", "$60^\\circ$"],
    correct: 0,
    tags: []
  }
];
